港澳辦用恐怖主義苗頭字眼

即係想將香港當新僵處理